想求砌機List

屋企部電腦年事已高，所以想換機，自己對砌機零件唔係好熟，唔知咩U用咩板會比較好，所以想問問各巴打幫幫手

用了很多年Amd cpu，想試下用返Intel i5 cpu
舊機有張Rx570顯示卡留返新機用
想要半模組化牛，因為好怕整啲線

預算4千到5千左右
唔該曬各位

I5 9400f
B360
16gb ddr4 2666
1tb hdd
240gb ssd
550w
Case
畀多80蚊叫人幫你砌咪唔使煩囉

有冇更多選擇

去各大網店網站揾下list 應該都唔難嘅？

想要伏list?

睇過唔係甘中意佢個cpu，但又唔知換咩cpu落去好

甘中

[

建議自己研究下啲零件咩嚟
唔知咩嚟就傻傻地買就算

依隻牛我有睇過，我都有諗過揀佢

其實如果跟依個List玩Gta可唔可以行到1080p同中高效?我有張Amd Rx570 顯示卡

得 無問題

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU
數量:
1
價錢: HK$ 3260 提交
ASRock 華擎 A320M-HDV R4.0 A320, DDR-4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 390 提交
Corsair Mac Memory DDR3 1333MHz 8GB Kit (2x4GB) SODIMM CMSA8GX3M2A1333C9 Apple Certified
數量:
1
價錢: HK$ 430 提交
HGST TravelStar 2.5" 500GB 5400rpm (7mm) /SATA3 HDD HTS545050A7E680
數量:
1
價錢: HK$ 280 提交
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Cube 黑色 ITX Case
數量:
1
價錢: HK$ 310 提交
CORSAIR CX450M CO-PS-CX450M (Modular 模組) 450W 80Plus Bronze Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 407 提交
總數量: 6 總數: HK$ 5077

禾幫梨諗左巧耐Ga.....
跟禾條list出包梨矛問題

伏list 唔係咁出

咁應該點

點解好似有伏味甘

邊有可能。。。
小妹大大話話都鑽研過砌機幾年
D料都唔差，起碼唔會用用下hand機藍moon先

伏list 3大要素
1. 性能冇法有效發揮(k 尾/ 3000mhz ram 配b 版)
2. 清貨野(上代U)
3. 個名聽過但QC 差(eg 死雞hdd / giga 底版)

4. PSU 梗梗夠用(一老化/想換勁野又要換埋牛)
漏左呢樣
四中二三就夠哂伏

都話伏List嚟

條ram 中2
隻牛長城造 都中3 啦

450w睇你點睇姐，都叫做中到半個4

都中兩個半啦

但你d 野砌埋開唔到
唔係叫伏
叫唔work